當傷口慢慢埋口時，我自己拎把刀仔去𠝹返開！！！

我同ex 已經分手左差唔多兩個月，差唔多7年感情，分手原因都係感覺淡了，初初好辛苦，佢話唔想做情人，做返朋友，我冇辦法之下，應承左做返朋友，因為我當左佢係屋企人咁，我唔想以後都見佢唔到。
同佢初初分手時chur 過，之後斷聯了個半月，我發覺自己慢慢冇咁心痛，有時發夢都會夢到佢，但冇初初咁痛，個傷口好似好左d.
呢幾日，我知佢好忙，工作`學業，佢每日既睡眠時間就只有3-4個鐘，我想幫下佢，就主動聯絡返佢，就搵左d 藉口話我會咁啱經過佢工作同返學既地方，可以車佢返學返屋企，佢都話好。
係接送期間，同佢傾返計，傾下大家近況，氣氛好似唔錯。
傾傾下，佢話呢個相處方式真係好舒服，我聽到呢句都冇乜野。
之後佢講左一句，佢話如果第日大家都有自己既家庭，都可以keep 到呢個狀況就好。
我聽完之後，個心又開始痛返，成程車我心不在焉，不停諗原來你已經諗緊我地以後永遠都只係朋友，唔會再有機會一齊返。
佢講完個句之後我已經聽唔到佢之後問我既野，我都唔知自己答左d 咩。
點解我要自殘，明明已經回復緊，仲要自己仲要做埋d on9野去傷害自己。
各位請屌醒我，我好辛苦！！！！
求各位幫忙，請屌到我菊花殘，我寧願菊花痛也不要再心痛！！！！

大面雞

請屌到我菊花殘，我寧願菊花痛也不要再心痛

來吧，盡情大哭一場